黑客組織「ANONYMOUS] 爆料 聲稱特朗普捲愛潑斯坦淫媒案

【本報綜合報道】國際黑客組織「無名氏」近日在社交網公布一份法律文件，聲稱美國總統特朗普與已故「元首級淫媒」愛潑斯坦，曾強姦一名十三歲少女。無名氏亦聲稱，曾入侵明尼蘇達州警方的電腦系統，指過去二十年該州有一百九十三人死於警暴。

稱過去20年 193人死於警暴

無名氏公布名為「愛潑斯坦小黑書」（Jeffrey Epstein's Little Black Book，暫譯）的文件，披露一名女子曾稱十三歲時被特朗普及愛潑斯坦強姦。無名氏指控，特朗普命人殺害愛潑斯坦，掩飾販賣兒童和強姦的罪名。特朗普暫未回應事件。

無名氏亦提及黑人男子弗洛伊德死於警暴一案，指警暴和謀殺是美國普遍問題，當中以明尼蘇達州警方最惡名昭彰，弗洛伊德遇害只是冰山一角，眾多案件因無案發片段而湮沒。

無名氏認為，所有涉事的警員都需要面對刑事起訴，當中跪頸殺死弗洛伊德的沙文應控以謀殺罪，並批評道︰「不幸地，我們不相信你們腐敗的組織能主持公義，所以我們要向世界揭露你們的眾多罪行。」

共產黨統一了宇宙

Boommmm
宇宙大爆炸

又釣世班五毛打手出黎

屌佢老味，我唔想活係共產黨獨大嘅世界

anonymous唔爆下共產黨料
共產黨仲多料爆

有冇人信

anonymous 撐香港架喎
轉頭成班唔岩聽又屈人奶共牙?

內聯網

支那長城世界第一

兒登仔選擇性失明?
唔跟自己既妄想行,就係奶共五毛

又係呢個垃圾anonymous
得把口，冇技術
真係機密又唔見你拎到出黎，話幫香港但乜都冇做過
口交下當做左
成班中級黑客？

今次Trump真係輸撚梗

咩人都可以話自己係anonymous ，個組織都係leaderless 係好易滲透。

流浮山200刀手

老吹多，有就拎出黎

真係有傻西五毛出黎兜
同何妖 721講野一模一樣

無人會覆你

輸唔輸唔到你講
當自己邊位

班左膠真係

anonymous係人都做得架啦

你話自己係就係架啦?
點扮人地排頭出呀傻西
一人組織?好似你代表全部人走出黎鳩嗡牙?

共產黨分分鐘無文件記錄

[真係機密又唔見你拎到出黎，話幫香港但乜都冇做過]
Real

你講得啱呀Anonymous就係咁
就係你話你係就係，因為佢冇一個中央嘅組織
所以咩人都有